有冇實習社工入黎圍下爐..

Sw既同學出緊實習，但因為疫情好多服務都停曬，中心又冇service user，以前做既野好多都要重新做過，又要驚番去中武肺 有冇同學仔黎圍下爐

利申：出elderly, 宜家學校停左我地2week實習，跟住話再睇情況復唔復番個實習，岩岩先開到case同組先停

停實習咁大鑊，你邊間學校

我出c and y，又係前功盡廢，小朋友又唔識用zoom

Cuscs 停都無可厚非，講真番到去中心咩都做唔到

如果番去要開組，基本上就係可以搵最弱個班elderly黎開